錯過左CSL $3980 個華為Mate 10 offer

宜家變番4380😢

你個名

大陸機用大陸u都要4千幾

要影靚相買個rx100好過隻呃傻仔嘅「Leica」鏡